十月中移完約sales請進

2-5Gb就夠用